[打工一族末日] 8號波下以後都會WFH或繼續zoom開會

李氏力場可以退役

8號波可以定為勞工假期嗎?
WFH還會開市嗎?

歷史 文化 因而改寫

咁中午前落波係咪唔駛返去先

如果啲嘢可以online做 啲老細就當然想嗰兩個鐘traffic都用埋你㗎啦

下一步校規都改埋 黑雨及8號波全校改zoom上堂

屌

自推